特朗普為美股暴跌大發雷霆 埋怨衞生部門預警

北京時間26日，據美國媒體報道，美國總統特朗普正為美股近日暴跌大發雷霆，認為衞生官員對疫情的警告嚇壞了投資者。

《華盛頓郵報》援引兩位知情人士的話報道了這一消息，並稱特朗普警告助手們不要對病毒的影響進行預測，因為擔心這可能導致股市進一步下跌。美國股市週二連續第二天暴跌，衞生官員警告新型冠狀病毒「很有可能」繼續在美國全境蔓延，稱美國公眾應「做好準備，迎接可能會變得很糟糕的局面」。

其實全世界都係侵侵依種諗法所以先爆到9彩

侵點解咁緊張個股市

佢靠打經濟牌咖 跌到仆晒街仲點選

股市唔係升就係跌㗎啦，識玩嘅跌都可以贏錢。

個個贏錢啲錢邊度黎

繼續跌你估Trump個位仲會唔會坐得穩？

如果疫症在美國爆發，侵侵可以唔洗選
正路要幫助cdc防疫同派人到南韓研究武肺的治療方法等

學支那准升唔准跌？

唔及早應對死得仲快仲大鑊
美國現階段仲要缺乏醫療物資
Trump或者今屆止步
下屆Sanders好大機會

請教下english啦

買左唔少！！！

咁搞法侵侵隨時陰溝裏翻船

新加坡唔載口罩一樣無事，
意大利第一個歐洲封關頼大野，
其實點睇得透

Sander做既話，美股都唔會有運行

咁就天助維尼

佢自己讚豬頭習抗疫成功，而家咪自己受返晒

借瘟疫拉番低個市
無痛手術

自己有貨

如果事必要回落 梗係趁依家好過年中/下半年啦

無事？ 之前話無事個d 麵奶撚晒 點解斷言星加坡無事

佢輸到仆街自己都

永遠唔跌咩

社會主義撚
good for ppl
bad for investors

Sanders 仲顛 反戰撚但話如果中國打台灣會出手

wall st班人點會聽佢講
有錢就賺有利就圖

Sanders唔得啦
一來太老
二來佢太左

Trump點差都好
都無dem果班撚樣咁廢同痴線

北京時間26日，據美國媒體報道

咩報嚟

識玩既唔多囉

新加坡冇事?
10/10

支那：咁味唔撚打，經濟侵略台灣囉

侵侵要羸錢 唔洗做總統啦
佢要蠃嘅 係全世界

其實無理由升到年尾架 已經升到咁高

早排先講緊打 trade war 打到美市創新高，點知一個 Winnie the flu 跌咗成2000點，比我都嬲

做總統先可以開個post就可以控制升跌

佢輸到傻左

其實全部都係支共嘅計謀嚟

支共怕今年美帝大選真係會畀侵侵成功連任, 於是在上年年低臨簽trade deal前自己係武漢爆鑊肺炎出嚟, 然後故意冷處理等D生化人走遍全球播毒, 攬炒全世界, 咁美股自然會大插水, 美帝股民輸錢就會反侵侵唔投票畀佢, 於是支共又贏

阿爺下緊盤很大的棋, 我地D屁民真係條鐵咩

Trump trump學台灣可能仲贏

GOOGLE 《華盛頓郵報》援引兩位知情人士
全部來源都係中共網上資訊

等緊入市

咁災害引發嘅影響點可以怪佢
如果隱瞞疫情搞到大爆發，仲選咩總統

買重牛。

連登都有Republicans
不如你又講下你支持trump啲咩

False dichotomy

侵唔老咩？

印

升得太急啦之前 破晒頂回返

咁有咩好睇，又係土共飛機文

遲下會唔會華爾街日報引述大紀元

幾型

快d打鳩支那啦屌

美股有買貴冇買！

唔揀佢
華爾街唔通揀白頭佬咩

我都幾相信佢做總統之前 已經去到嫌錢腥嘅地步
先至選嚟玩鳩世人

Trump呢種人制到支那人
同埋被迫含撚

因為dem無個正常

咁你問下dem啦
成日屌人老
自己推件仲老概出黎

你應該無睇過trump 當選時個表情係點

轉打防疫啦

熊熊哈

叫 Fed出嚟托囉 plunge protection team 唔係好勁㗎咩

美國而家都60單
都唔係一個可以輕視既情況黎

冇事到確診多過香港？

係咪弱智
屌你老味, 你好好咁應付就唔會跌咁多啦

咁美國又真係好大既
加州應該制旗先
Republican又開心啦

大紀元至少有5成可信度，就好似法輪功咁2019年之前咪個個以為係假

就黎選總統

老左膠做都未必對支共好，佢一定會大力打西藏/東突牌
排華反共將會成世界潮流

呢點係聰明

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

Good cop bad cop都睇唔到

「侵侵又撚狗」

全世界都影響到生產。。。有乜可能唔跌。。。最後一定睇基本因素
衣家個病一出中國明顯有真正數據
真係唔理想

中共就政治凌駕一切
侵侵就股市凌駕一切

鬥印銀紙

咪係
做咁多野得個吉

其實你睇下pompeo pence手下，就知道根本係對中共硬

大陸人都醒過你

第一日上連登？
個個都侵撚黎架啦
肯做中國就得啦

叫佢睇下 台灣英文 防疫做得好 支持度爆升

Someone please tell him the situation in taiwan , if he can do well in the war against the virus, his succession is secure

燒到落自己就即刻變習習

特登log in覆

維尼又贏

七大工業國都出哂事
邊有可能唔跌

個病未有改善真係深不見底

Republicans 姐係建制派
唔識美國政治就出少句聲啦

執政黨 =/= 建制派

我話佢係建制因為佢地最中意官商勾結收lobby錢
人地特權法查trump佢地又反
平價醫保又反
成日話有外國勢力入侵
似唔似建制呀？

人地美國人套民主系統咁成熟俾你上綱上線做建制

如果特權法查trump 自己個黨都唔反既，仲要乜政黨呀個個獨立人仕出嚟選啦好冇？

先唔好理美國醫保，香港全民醫保都唔係所有支持民主既人都buy，我又想問反醫保點樣可以spin 去建制呀，平身呢樣野已經有pros and cons，所以反對就一定係建制？

仲有，dems 就無收lobby 錢？你sure？真係唔知你果d 乜野邏輯嚟

民主黨咪一鳩樣 邊個搞政治冇金主 克林頓基金會係乜黎架?
同埋呢班偽左膠大愛平權撚 欺善怕惡 縱容共匪 唔搵壓路機前後猛碌 / 當火箭炮箭靶 已經好撚便宜

美國民主就係代表兩個利益集團
兩邊都有各自金主咖啦
唔好講邊個比邊個清高啦

但係如果因為經濟而放棄人民生命安全會唔年民意反彈

新加坡係冇人民監察嘅獨裁政府， 你真係信個數字?

香港雖然都係獨裁政府， 但係人民一樣有監察， 至少政府冇辦法控制所有媒體

次次選舉都係如果選舉既時候經濟唔好，在野黨唔洗理係邊個都容易贏好多。而執政果個黨，唔黎你之前做過咩好野都超大機會選唔到。人係善望既。

的人會覺得：我而家無錢就係因為你呢個政府。所以就會選第二個。

你咁講法建制做保皇都好合理啦 係唔係689收左錢都唔洗查呀？
咁你唔好反建制
你呢啲邏輯先有問題

美國反醫保係反平價醫保
香港全民醫保都夠膽攞出黎比 一睇就知你唔識美國政治
香港有本身已經有public healthcare緊係唔洗強制醫保啦

Republicans 同建制似既地方就係永遠只保資方唔保勞方
我係sure liberals收pharma既lobby錢少過 republicans呀乜你咁都唔知咩？

唔識就出少句聲唔好係到獻醜

唔識就收聲啦真係屌你都廢事

左膠 (aka 共匪同路人) 最叻唔夠講叫人收聲

你唔係蠢到以為美國左派同中國左派係一樣呀嘛

中共係大右派
有錢咩都得